笑撚死 點解條友可以咁廢

加油 呢條路唔得仲有好多路
頂唔緊就同人傾下
btw 2018 fg 好驚.

點解唔搵過第二份
睇情況似係份工唔太適合你

試下同屋企人坐底認真咁傾一傾自己想做IT

轉做泥水妹

加油，社大就係咁殘忍

轉行啦屌

你做多幾年就會知努力唔=有回報,睇開D

巴打 加油
介唔介意講做錯咩？

你要接受自己廢，世界總人醒有人廢

不過都總有啲地方你可以發揮到自己，希望你快啲揾到

放心你經歷緊既野所有啱啱出社會既人都經歷過，個個都捱到

你見到人好似好醒，其實係佢以前比人日屌夜屌屌到慣先可以係你面前醒

但已經入左行1年 仲咁垃圾
廢到連自己都睇唔起

拎綜援啦 綜援就係為左你呢d人設立

轉行做IT啦

放心，你真係唔特別

最重要係同一樣錯一次，兩次唔好錯第三次

新人係辛苦啲，當你碌幾年做老屎忽就到你屌返吐間新仔垃圾

第一次聽有人會想quit civil做IT，其實都係屎同屎既分別，一樣咁臭，IT仲要冇civil咁好人工（絕大多數）

父母思維
下下幫仔女分析邊樣好
我屌

搵個第二份啱你唔好哂時間

之前有個同事 份人好有親和力
情況同你差唔多
有一次呀sir叫佢出房傾下計
罵聲大到全世界聽到
之後無耐就辭左職

佢辭左職 又搵到自己想做既野
返工唔再係壓力 可以係享受

同時對我地成班舊同事黎講少左個炸彈

on9 仔先咁上心